我最擔心係有無記者仲係武漢

如果有，點救佢哋

有無香港記者

我諗佢地都係自願留響個到
可以寫個俾佢地公司叫佢地返嚟嘅

應該撤哂啦掛？
但如果有真心我寧願香港既記者返香港醫
我唔想佢地係武漢慘無人道咁隔離
仲要強國啲藥食死人又醫唔好
佢中左招我都希望佢返香港醫

最慘係唔比走

記者唔知有冇豁免

TVB記者你救唔救

記協有無資料同出下聲

一語中的，btw,香港醫護係好有人性，唔會見死不救，救返你之後出院遇車禍俾天收就另計

醫護人員嘅職責喺救人.不過有冇盡力去救武漢嘅病患者